唔洗入北角啦 班鄉下佬連記者都忍唔住手要打了

依件事一定要煲大佢
唔好發生衝突 有借口比佢spin

推 唔好入

等班傻西自己製造成晚公關災難

手足們千萬不要去

讚成唔好去北角，等班傻閪係度呆等，睇下佢地有幾多個三億可以捐

北角形勢大好
記者 燥到仆街 等記者做野

手足唔入北角 該區不戰而勝

唔好送頭

push

推上國際

以退為進
唔好比憤怒沖昏頭腦

無示威者入去仲好，聽日大條道理煲大福建幫搞事，無得賴「守衛家園」

岩！ 無示威者
和平到仆街！ 之後打記者？ ？ ？

721

正式宣布
今日北角區 唔入去
就不戰而勝

各位手足今日有咩事都要忍耐
千其唔好入去！ 其他區需要你地！

推

我唔入北角！我無野講！

推 夜晚唔好入啊 等班傻西鳩等

唔好入 等佢地住多個星期酒店

下個禮拜先再北角

不戰而勝

唔好去北角 好多人聚集
等佢地白等一晚

721

7.21 一定要起訴白衣人暴動罪

推比所有人睇
佢地入一次北角要成本
我都 幾時都得！

班鄉下佬已經醜態百出，我地唔駛送頭

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

打記者咁有深度，又令記者識做

[突發]D北角po po放左福建佬!!

Push

721
記得煲大佢 唔係就對唔住入咗去既記者

所以咪撚去, 邊個再話去北角邊個就係鬼!!!!!

唔好去

721

大家唔好入北角

唔好去

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

今次係叫班警嫂含撚請班支那狗黎架

認同

唔好入去送頭，be water!

好多5毛推個d北角打架文
佢地想打人交數
唔好去呀！

文宣要搶先機

煲大黑警執法不公
咁多福建豬集結都無舉旗 無放彈驅散

唔好入呀

只要唔入 我地就贏！

唔好入啊

[size=6][red]唔好入北角 對面已經輸左輿論 不戰而屈人之兵

手痕 唔位出氣 搵記者出氣

各位唔好怕醜，可以向泛民主派議員尋求協助，煲大件事佢目標除咗圍狗屋外，都要圍埋各區建制派議員嘅辦事處。多向記者提一提：
721元朗恐襲第N日
-警黑合作
-無人落charge
-無警停職
無忘721，記者請日日問，仲有荃灣斬人事件！

此外，要將721以及荃灣斬人事件推上國際，在機場上做文宣同播片

大家唔好入北角，住北角的好快返屋企

up

佢地又出盾做咩

由福建佬自high
由福建佬自high
由福建佬自high
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼

如果佢地己經開始打記者。咁真係唔駛去北角送頭。
主要目的己達。
來緊民間記者會黑警死撚硬

!!!!!721 DONT GO NP!!!

PUSH

想學元朗保家衛鄉，完全唔make sense，
北角又唔係圍村私人地方，
仲要搵外援福獨幫on9

有冇得順便拉到去話自由行會引到呢啲暴力團黎香港
危害市民安全？

Be careful press

仲要打左個東方記者，大家唔洗入去啦，等方丈收福建皮啦

全世界唔好入北角

咁搵唔到人打

記者都打住先啦

一陣無記者, 飛機都打住先

手足咪入去
但可以叫tvb，大公報，東方記者入去

721！！唔好入北角！唔好送頭

有兩隻鬼負皮左

唔好去！！

唔好入北角

我無野講

#灣仔
19:38 軒尼詩道 盧押道和柯布連道之間 約20防暴

#炮台山
1940 英皇道炮台山段通返，國都仍有過10部PTU車

#炮台山
1940 港鐵炮台山出口重開

唔好中計!!!! 依然唔好入!!!!

lushhhhhh

pushhhhhh

今日唔可以入北角
等班on9等成日無錢收

唔好去北角，
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。

所有記者都好嬲 聽日又會記者會爆seed

幹涉

咪撚理邊個俾人打
總之連登一早有共識講左唔去好北角
邊個去就係鬼

唔洗屌我當義士係condom
我冇咁ge意思
已經講撚左幾日唔好去北角
有勇要有謀 唔該
唔想再有手足犧牲

立場哥哥好盡責

唔好自責啦

死都唔好出北角

入北角俾班大陸佬打撚完仲要俾狗捉呀
由班柒頭自high，再俾記者煲大件事

721

唔好去！！！
黑警既事俾黑警做返 唔做係佢地既問題！！
北角係屋企既小心呀！

不要入

我好想入去覆卓
真係好嬲
香港比班大陸狗 搞成o甘

真㗎真㗎，今日唔好去北角送死呀！ 班大陸雜種唔係人咁品！

P牌仔你收聲啦 喺度 煽動群眾去送死？鬼

p牌 又點撚樣 鬼你老母 收你老母聲
屌你老母呀 o甘樣叫煽動？ 你含撚啦
我出魚革時 你都唔知係邊撚度
好撚嬲 好撚燥 唔撚得呀 你老母臭閪

大家如果想全軍覆沒就聽上面呢個p牌仔講啦！但 如果仲想鬥爭落去嘅話就忍一忍，下個星期先去北角 我求下你哋

你老母臭閪 成日p牌仔 p牌仔
我有叫過人宜家入咩 ?
我原文 係話好撚想覆卓
覆卓要即刻嗎？
谷撚到就黎爆 寫幾句野 比你屌 又p牌
又鬼o甘 癡撚線

我唔同你講粗口， 任由得畀你鬧我發洩希望你鬧完我後你會清醒啲冇咁衝動 ，我驚你今晚一去不返，下星期我陪你再去過！#

我好撚想喊 香港點解會o甘
就算魚革時 比人割席 比人篤灰
都無今次o甘屈
就黎屈撚死。。